［年經］一人一件覺得你朋友好嘔心嘅事

我拋磚引玉先
話說上年夏天我啱啱返新工
咁嗰度有位同事就少少肥同大汗既
由於佢既工作不時都會外出
所以返嚟既時候佢都會濕晒
但奇就奇在佢每次件衫乾返之後個肚既位置都會出現一條白色野
咁當時既我就冇乜理會始終唔係太熟
而且冬天既時候又冇再出現過
但直至宜家夏天又再出現返
咁見都同佢熟咗於是我就忍唔住問佢

我： 同事：

我：喂 其實我想問你樣嘢好耐
同事：
我：點解你個肚有啲白色嘢喺度嘅？
同事：哦！呢啲鹽嚟架！
我：

仆街我認我無知見識少
之前仲多手走去掂佢啲人體鍊成既鹽

你哋又有冇相關嘅經歷分享下？

點解次次打邊爐咁做, d friend都會覺得我怪
身為香港人，一年四季打邊爐是常識吧
次次打緊邊爐自己個碗一定愈黎愈多湯渣同水之類
咁我慣左一多就會倒番落個爐度
佢地話我核突
其實有咩咁怪

笑到仆街

食鼻屎

其實仲好環保添

留名待笑

好心倒落啲空碟空碗度啦

女仔FD 去廁所係坐無影凳 但又屙得唔撚準 個廁所板唔會拎起
話佢又唔認 諗到佢屙到個板就咁抹返 之後到我坐就好撚噁心

如果係靚女
我會奶曬佢

表白

你重噁心
坐落去
利申 無影櫈 會抺

一人一鍋都還好既

咁佢肯抹返唔係整到一滴滴喺廁板度都算係咁啦

你個fd係國家鍊金術師

你同事控制唔到嘅嘢就算啦 佢應該都唔係好想鹽份鍊成。

好似上面個巴打咁將D湯渣倒返落個爐就真係嘔心啦，雖然好假膠

以後有盲搶鹽都唔怕缺貨

感謝提供笑料一則

但望到佢件黑衫肚腩位有條白色既鹽周邊仲有少少濕濕地果下真係好難頂

唔洗頭一日已經唔想見到佢

飲珍珠奶茶個陣吐啲珍珠出嚟

淨係飲奶茶

咁多00後未聽過

推下先